香港人少一個就無一個，記住要留前鬥後！

一個都不能少！